自己冇父幹，靠外父外母幹係咪會比佢地睇死一世？

唔夠錢買10m+
女友屋企話肯借少少比我地
定都係認命買返10m 內先

豪宅盤兩房 都10m內
你做咩撚野？

睇你外父外母咩人
受人恩惠一世都還唔清
俾人睇死有咩所謂 放低自尊就得
但之後有咩頭暈身慶大小事務叫到你 你就冇得say no

你為左住好d而要外父外母出錢，咁佢地睇唔起你都好合理

坦白講 就算借完你還曬都係要還 得人恩果千年記啊

李嘉誠都係外父外母幹
唔緊要既
你成就高過李嘉誠就冇人睇你唔起

冇錢憑乜買10m+樓?

淘大德福細2房算啦

買唔起咪買返細樓囉
點解要咁貪慕虛榮?!

睇死咪睇死
還掂佢哋都唔擺得幾多年

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

憑實力借返黎既錢做乜要還

咁你想畀外父幹定畀外母幹??

錢到你手，就係你，面子唔重要，最多反面

而家5m 鬆啲係手
全部靠自己搵返黎
但都距離買10m+真係爭少少
一係就要等多年零兩年先夠錢

有心理準備外母得閒上黎渡假
外母要你配多抽匙都唔奇

通常上車都係細單位啦

5m都唔夠做首期咩?

佢要住過千萬

上嚟問有鬼用？

我諗住佢係一千頭, 千一千二...

又唔係爭得多，儲多陣先啦
借外父我寧願問銀行借，有d息都唔係好高

借咪借
借完唔一定話要低聲下氣既
佢個女都有份住

識fd啱啱買左間10m樓，老母俾左7球幾首期然後佢自己供
這些機會

以後講句野大聲小小都唔得

比咁多就幾大都奶啦，樓主爭少少又搵咁多錢無需要奶